[九龍灣事件]【各位唔好再搞分化、blame the victim】

繼續呀 繼續分化呀 繼續鬧受害者呀 好叻呀你 最on9係佢 滿意未？

好心啦

你唔係現場 你唔係佢 你而家講咩都冇用

點解件事已經發生咗仲要開po屌受害者？

佢咁做有佢嘅理由 亦冇人叫大家學佢

又話香港人齊上齊落？又話不割蓆不分化？

出po呼籲人唔好學佢 討論有咩更好應對方法 討論法律對策全部都ok

但唔該唔好開口埋口叫人on9仔、沙包男

你呢啲口吻真係令我好懷疑你係度搞分化帶風向

不代表不應該改變思想
以武制暴